喺Smart Tone淨買手機有冇問題

老豆話喺啲電訊商淨買手機會比佢內置啲功能
有啲嘢用唔到
叫我唔好買
想換機又唔識嘢駁唔到佢

咩年代 仲會有電訊商内置功能/apps咩
美國/支那就有
香港冇

冇問題的
以前啲傳統機先有機會咁，香港買機唔洗擔心呢樣野

冇問題，同你係wilson個d買一樣

買個s8 係有1，2個smartone 內置app, 但可以delete

廢老唔識嘢唔update自己就鳩噏

買完FACTORY RESET, 咩都無晒啦